睇左咁多次navillera，有冇發覺開頭果段簡直世界級

其實我都係巧想巧想 巧想巧想講

吖!!!!!!!!!!伊!!!!!!!!!!吔!!!!!!!!!!

上次仙b冇出場 yerin企頭位

吖!!!!!!!!!!伊!!!!!!!!!!吔!!!!!!!!!!

吖伊吖伊吖伊吔！！！！！！！！！！

神級手勢x世界級fancam囉5該

正評！

我唔係呃評 因為真係超正正囉😁

佢地每隻舞都好detail

rough

btw有d人話me gusta係仆街之歌😰

d軍人睇完會有咩反應

超靚靚囉5該😁

恒生！😂

係囉 我都見過 仲要超近😄

😄

正

駁5555555到😂

屌你 垃圾KPOP唔好拎黎講啦

開頭嗰段都見唔到sowonbb

因為佢企最尾 要睇個fancam點擺

我宣佈gfriend嘅舞係k-pop女團入面最難最靚
2倍速真係好正

360VR 愛歐洲特版超超超正囉囉

駁5555555到囉囉囉😁

屌您走啦